[I/A] 第七史詩 Epic 7 (132)我抽到5星囉 再見

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

腐皮

我要中5星！

應該加入template

要啦

我陣間就中五星 再見

聽朝中5星 訓先

新手留名

留名留名

仲有2分鐘就中暗25

不過唔係你

每日一post

幾時先可以用第二張gif

以下開放屌笑門老母

一抽閃既都冇

想中4星 無得保底真係好伏

國際ser lihkguild 有一個位, 想join就講聲

暗法

留名等睇藍b又中

打龍係咪最好用Daydream joker

留名等BAN海豹

13就難講

可以用d上debuff

Sol卡 星辰 吸血卡 之類

打手黎講你冇水鎚就最好綁定

第3同第4日學藍b 係9999頻抽普池分別中左卡威利同水琴

3日淨係中過一次五星神器 公平咩

我神器都無呀

全三星
有預感一陣6點 中暗25

中左火賽西 唔知有咩用 暗龍都3s左

做肥料啦

想問下包包頭 蒙茉朗西點解評價咁高既？ 如果同4星火奶比邊個比較岩新手用？

轉職升滿技能樹屈機
好似好少人用火奶

行得快，debuff,快，回血多，升技easy

咁包包頭定水奶岩新手？定衣加up緊隻木奶好

包頭100%
依家up果隻係打pvp迷宮好用

亞服求活躍公會 5000咸魚
本身係台仔公會 好似自己單機咁

亞服有無人收我 之前係疾風亂舞
4個月前pvp有5000 依家0
隊伍暫時仲係4個月前 會做住鹹魚不過會積極打gvg同捐錢

用錯ac 呢個係我正身 唔知有無人認得我

靜靜地

亞服 連登聯盟有位 我地都缺人打團戰 冇團既朋友唔介意可以入住黎先

成功阻止條閪龍開盾 30號我仲唔屌爆你

id: Lawlaw
申請左

又要整隻小水刺
之後要幫水奶整硬啲
好煩

認得

因為真係好勁 仲要好易入到手

多謝巴打發現自己真係過時
揸住以前堆t0角係rta俾人打到仆街
有堆以前嘅倉底角好似可以翻身

有光狗用光狗 佢盾都開唔到

光狗未上6
又無合作神器
玩JJ咩, 點速刷呀

我啲打手好廢一定秒唔到

可以做個參考
光狗要最少頂到7下 同埋免疫係必須

光狗係咪好過水奶兩隻都未6星

就係打13
用緊光狗 小水刺 小水鐮 同埋 Luluca
本來小水刺用緊出血卡但換返白日夢真係快好多
一個鐘內可以打到廿場

係 水奶同光狗都係一舊肉 點解唔揀舊快啲

一分鐘內打廿場

Ching呢排home office j多咗？

一個葉包五分鐘用曬

老花好嚴重

唔好意思
依排悶得制幫佢打多咗

幫佢打多咗

依家一個暗刺初始都200蚊起跳

RTA精華
有興趣可以睇下

大佬

求光狗stat

岩岩升左黎做坦手

諗住剩低3個 城主 龍女 同水鐮

想問點解免疫必須

真係有50個

round1 好多dot 你冇免疫分分鐘round2 得翻一半血

okok我小水刺換龍女ok?

我都中過一次,跌個時會有條金光柱照住

龍女可以退役架啦 雖然我都+15左
小水刺輸出高又有debuff
龍13上到debuff就穩

佢陪左我好耐

係唔係一定要打13先有?

你想我都可以幫你

我打12

唔洗多 幫我中暗25就夠

啱啱係巴哈乞左個木偶同n咁多隻原五 同一隻暗杰 係咪重新玩過好

賣個AC比你有暗牶$6000

上次先中重複

太多五星突然唔知點玩

咪得果幾隻有用

你地信唔信

佢就黎中肺炎死

我想斬佢

聽日去121

再見

外掛黎？

木扇定木刺刷肥好

係咪一直都有bug抽

我信改圖多d

一開始以為係好耐之前個張,見到光弓光女王原來係新
POST上韓討論區等玩家炎上搵官方回應

tenha都唔知洗左幾多先齊圖鑑

有無勇者去121驗證

水龍 小水刺 水大波 水桶 水弓 璐璐卡 水扇

光狗配三隻可以點砌好有sol神同星辰

點解舊號唔夠45lv可以用寵物既

木刺

Ching你乜都有 點解唔之前免費換裝試下

Lihkg記得打公會戰

@貪心的小狗

哇 比人炒到咁

我不嬲係121抽開

我地呢到都有人齊圖鑑啦

唔通 121真係咁好

有個台灣streamer係121幫人抽開，歐到爆，之後我轉左去都歐左好多

我去9999抽

遲下去試下吸下歐氣

9999可以好歐
但一黑起上黎121係基本

雖然我ALLIN普通抽咗幾隻光暗5

靜d thx

係幾隻光刺啊

放6光暗高進度ac

可自動龍13
暗25 暗龍 暗拳 光奶 光三眼 光泰
水扇連飲料 水龍 新水弓 聖女
暗杰 暗拉茲 光狗 暗熊 暗水奶
木偶 木伯 寶馬 火盾 凱隆
其他三色光暗不能儘錄

連埋個email比你，可以綁你手機

歐洲人既秘密

ching叫左咁耐重係得6隻

我有啲角無6星要砌就要農咗先

新手想問下龍11, 係唔係坦夠頂隻龍, 就唔洗上齊2個debuff ?

龍11唔會亂打 坦位坦到就夠

我聽日就抽隻暗25出來好冇

gun

上唔到2個真係好痛

有冇蟲13快刷隊

我諗新手都唔會坦到 老老實實上debuff

冇DZ水扇同限定神器 上2個DEBUFF分分鐘難過坦實條龍

其實放幾錢

水系有 DZ, 露露卡, 水奶, 包包頭, 水桶, 蘿季, 綺世
如果用 蘿季(坦), 水奶(補), 露露卡(破甲+打手), DZ (DEBUFF)
咁打得唔得, 但係露露卡好似無乜力咁

卡琳呢

我都放緊 300蚊

今日試咗9999 得隻3星光
聽日試下121先

卡琳有阿, 但係想慳羅白, 唔比佢食

300有咩

又要盲

龍11喎 上乜鬼debuff
四隻水一坦一奶應該唔係問題

早知記低免費抽暗拳用咩頻

是日結果
73抽歌gay神器x1

活動至今合計166抽普池，66抽神秘
gay神器x1 暗水奶x1

書簽，鑽石，神秘，錢又全部歸0 囉

究竟普池中光暗五既感覺係點

121頻抽 一隻4星暗奶
笑門 屌你老母

咁都比藍b係油股post見到

1-4首抽薇薇安繼唔繼續好

唔係講笑
第一抽已經有隻new

得兩隻垃圾4星

抽夠普池未

有無人收亞服廢ACC, 最近唔得閒玩

有幾廢？

光暗5星得暗蘿菲,光大波,暗泰, 限定角全齊

放低進度4光暗可自動龍11 新手AC

有意留TG

光弓 暗龍 暗科 暗羅非

e7已死

真心想玩，買暗刺首抽帳

4個月前meta嘅毒瘤隊比羅安納撚到pk
跟唔上時代，想抽隻又大爆死

水扇 阿伯？

冇咩要求就開啦

辣殺驚冇人玩

點玩20年

LIHKG 公會可唔可以開返個公會buff

10分滿分有冇6分

國服lihkg招人
有tg gp

再睇埋1-10抽到咩先

0 分
對新手嚟講完全冇用
還不如3星水拳開

只要我一日未中有用嘅光暗，我都會繼續抽

新po lm

下下咁all in
留翻比新角121算

出完新角咪又係俾暗25，光弓，復活奶屌打
已經看透咗sg，抽普池先係王道

抽到先得架

繼續求速刷蟲13

人要有夢想
堅持20年，點都會中 啩？

過左meta咪比你中

我係咪比人扑左 冇人理

True but
暗25永不過氣

第20年先中

未打

我諗係因為冇乜人有資格教你

如果抽到木25應唔應該餵俾暗25

唔夠裝砌蟲13,橫掂龍13都有排刷

留一隻其他餵

唔同用途，木25 sss 速陣暫時都無可代替

隔離sw 有免費100抽

300星thx

同埋暗龍 暗拳
以為拎住成手A點知rta比人撚到仆街勝率勉強過50

棄e7了

已棄

光泰溫無BUFF果陣棄左1次

依加又棄?

rta同pvp兩個世界黎,加埋gvg就係第三個世界

gvg我反而玩得掂不過尋日先入返公會
唔知依家跟唔跟得上meta

其實都係同一個世界
都係復活奶+暗25大曬

新手想問狗糧隊長邊隻好d
光鐮/暗羅菲/凱隆/火羅菲

依4隻....
用水3星隻大隻女算啦

好的
咁我練下隻雷娜先
雷娜係唔係用速度套?

有冇巴打 活動每日十抽 抽到5星光暗

一定有啦

被人永ban果個

抽到暗蘿菲

得普通5星

見巴哈好多人話抽到

歐洲玩家

見到有人抽到暗刺

刺我都抽到
但係火刺

小水刺就有份

等下個月抽暗25 啦

當初太肝棄坑一年
呢兩日比佢70抽吸引左試下回坑
入到game完全唔同晒..爬文暗拳變左地底泥
想問各位巴打有咩角要抽反，同埋而家要打咩先

除左裝之外冇咩點變
暗拳一樣好勁

下期新光暗5先

係咪隻boss

諗太多

凱隆好好用
不過要有免疫套

ep2 9-10點打 次次佢開大全隊都已經殘血

證明你裝唔夠勁
刷多幾場龍11先啦

但係我用巴打個隻暗蘿都係喎

證明佢裝唔夠勁
叫佢刷多幾場龍11先

咁有冇夠勁既巴打可以借黎單挑

我

抽唔到

我望佢出多幾隻3星算好
唔想刷肥

綠燈夠用？

佢賣開5星

我隻凱隆太廢
練緊隻雷娜
但想問點解刷肥第一場用3技秒哂怪
但下場冇得用3技
但上網睇人地可以無限用
我3技升到+3
係唔係要+6先得?

我剩係用黎買人蔘

見到班台仔中光暗5就想棄

覺醒

棄未？

一定會翻身

唓
得個講字

去121頻食花生都唔錯

去到就激氣

更新預測
棺材、露露卡POOL+蘇琳支線
完
等下星期睇新光暗5 希望係光暗扇 抽爆

我估係出第二章個大佬，之後就到collab,一次揸乾大家荷包

普池無喇喇中，玩三個月第一隻ML5

熱鬧E7吹水群 新手 老手 咩服咩團無所謂
講嘢就入 廿四小時有人

亞服 Lv.20 公會 野生動物園 無位
亞服 公會 野生動物園（歐洲部）有位

Buff長駐

Whatsapp群在此：

#林鄭月娥食屎
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#願榮光歸香港

喂喂，企開啲啦，屌你老母

了解

憤怒魔人呢

暗泰有得保底應該冇咁憤怒

佢普抽

我都中左隻寶馬哥
之後貪心抽多10抽
全3星
但已滿足

一張四星神器
屌你老母

我抽到30星囉 再見

公會又有第2位免抽中暗25
突然好撚感慨
送俾非撚既咁多位, 記得留意歌詞

留意埋mv第4秒dllm sg逼害夠未

這樣好嗎
現在殺不了暗拳

又話121好易中
全3星7張神器

至少都250爆傷

點解爆傷套都咁低爆傷

我套裝都好廢,290%爆傷都殺唔到d厚血少少既暗拳,何況你得208%

應該無用傷鍊

琴日先有成員121中暗25

非洲人去到邊都係非洲人

召喚憤怒魔人

聽日更新
路路卡pu
路路卡支線
完

我已經由龍女打手轉營做凱隆打手

一定係升爆凱隆好

rta 1秒4

封左萬幾個ac

又要121

主角SC呢?

無玩一排 番黎啦
有無公會有位收我

你咩ser

咩服？

屌RTA好多Bug
一係入唔到lobby，一係出唔到技
搞到上分好難

放棄左，10場都未打完

想抽羅安納抽唔到中左暗龍
但我已經有暗龍拎隻重覆光暗5升陣形心情好複雜

走呀 我掩護你

亞服lihkg巴打們記得打GVG

我摘左叫個名嫁喇

可以加tg吹水 打唔到 點打都可以入面講

新手 大神都可以入黎吹水

呢季打完好似有暗法skin?
雖然我冇暗法

中
你
老
母
！

憤怒魔人

lm

笑死

鬼馬呠呠車

笑撚死

已經6左隻雷娜
刷9-4幾快
凱隆個人認為裝備要求幾高下
新手表示玩唔起住

凱隆咩stat?

抽咗我隻暗龍

唔想打又想要暗法可以點

Rta幾好玩喎，除左多bug之外
歐洲小狗咁多英，求其幾隻都打死人啦

如果想升隻單一輸出pve, 5星火劍定3星暗槍好

買帳係咪照跟推薦個度買？

暗槍PVE好D

暗25

冇光奶光鎚暗龍

你有暗25

最後8個鐘差56抽
羅安納值唔值得擁有想用錢掟佢出嚟

奶大就值得

抽剩56就抽埋佢啦

ok !
暗槍肝到痴線

課788先可以買多42抽

不過成型之後既火劍都幾勁下可以木11/rta

亞服

好快要加多幾個名

下抽一定中

Rta反擊夏娜
本人第一王牌

垃圾更新

真係咁勁?

反擊流玩開拉條核彈流
一技專武再撐半肉？

有咗佢我連25都唔洗ban
只怕水扇，而家可以開場即ban
上季輸出靠佢，凱隆同卡蘿
好好用

係
回血劍
免疫160速
12000血1200防
有時冇開過s3都贏到
次次都fake 到對面

新手啱啱開始玩
有咩要注意

買個ac起手

其實半年前棄咗
見佢好似改咗個on9自動戰鬥先返嚟玩下
而家有冇咩新角係勁

認得你

露露卡 抽

Meta 同半年前一樣
暗25 復活奶
史上最保值嘅game

者係用咩裝? 免疫+吸血?
咁我屌隻火劍算數, 暗槍仲要肝技能樹

新手既話用番暗槍好啲喎, pve幫倒手
火劍基本上係得pvp

新手就乖乖升暗槍先
迷宮，深淵都有用

都抽唔到，是撚但啦，同埋我最唔鐘意就係要全程捕住電話，返工點打

其實真係幾好玩 我上季都打左百幾場 千9分就冇打

角色同裝備壓制對面實好玩
我打到千8就唔想打，唔夠角打寶馬+聖女隊
暗25又周街走

知道
同埋迷宮隊, 係唔係最少都要回30+士氣 + 齊奶,坦,打,破甲

同埋 暗杰拉圖, 係唔係迷宮MVP, 見巴哈好多人推佢

好耐無見
都係暗25
不過開始打佢面

火劍pve都好勁一拳超人 全驚最高攻
我個陣升咗火劍就無用暗槍
不過暗槍有樣嘢好係好傾得計總之兩隻升晒就岩

咁ching, 迷宮係唔係都最好都要回30+士氣 + 齊奶,坦,打,破甲?

暗槍用一世

眼鏡娘好似勁咗好多

最高攻係魯特比

九千攻光斧

唔計被動啦

各位ching呢個迷宮組合點睇

點勁法

帶佢圖個4隻角，迷宮對話個到簡佢show 俾你既選擇

我意思係邊個組合好
好似得1 OK?因為得呢個有破防

or 圈左呢幾個

見YDCB用佢打暗25

Rta 首ban水扇
啲人冇角到要上水龍

加15左?

蝦新手

差26抽就保底木奶用石刷商店係咪抵過就咁買

最緊要有錢買

應該夠錢買既

本身技能倍率唔叫低，而家叫多過選擇打復活咁解

今日光刺殺咗25比暗龍督死
可能要升多隻鉸剪妹

+11

鉸剪好用，就算唔係打復活有時都會用佢，2,3技倍率都好高

2技打無強化好痛

竟然光弓 拉茲 暗兔 暗25 光鎌 呢隊點拆
唔夠快一定輸，佢仲要ban暗龍
而家只要一見到對面揀光弓，我即秒投
廢事浪費自己時間

各位大佬 有無不死佬裝睇

刷狗糧好用

技升哂？

你個專武係用邊個？

乜凱隆都可以刷肥架咩

暴力

我走中速，所以s1

有免疫就打全體
水關用木刺，其他關用凱隆
地獄支線就一齊上

刷10-3都靠佢
呢個版啱啱好可以-4x秒小怪

無咩免疫裝

無免疫建議唔好升
Pvp pve都差好多

除非你一速啦

不死佬好耐之前就6星加12
但無咩點用
都有免疫既 不過得3千7攻87暴率259暴傷194速

重復5星係唔係自食？

已有光暗既我會俾光暗食，順便慳返隻肥料
未出光暗既就留住先

不過好多時都唔捨得食5星

又抽到隻凱隆
我隻凱隆未6星
本來想當肥料上6星順便升陣型
咁現家留黎等出光暗

隻game 仲有18年遲早有光暗版

早知抽暗拳
說好的 秒殺暗拳 呢
依家好尷尬 暗拳又殺唔到 好似乜嘢都打唔到咁

屌你老母sg
抽左七日 抽親都垃圾
70抽得1張5星神器
棄驚

抽左幾日121無料到

唔差啦
定係我要求太低

又保底 屌

璐璐卡up佢真係一個好女仔，要好好珍惜佢

掉左入倉了

送咗去休息室休息

好女仔所以幫我管緊倉

秒暗拳,我用木龍/火劍仲勁仲快,依隻+15收埋左

有D後悔抽

抽左就算啦

有無咁差

好彩唔洗121

招大唔夠痛

等buff 不過排隊先

之前又話nerf火蘿，無左件事?

好happy 各位大佬
估唔到我琴日講完後悔抽光呆毛想抽暗拳
點知

召喚 敵將巴打

有無平民隊過地獄女王
無水扇寶馬

Sol 木偶 火盾

點知?

打緊急任 出件咁既野比我

召喚 Doctor Lee 巴打

屌死上面個d 歐洲佬

51

曲線曬角

下次唔該新POST改名做復刻史詩

一次出5隻唔夠石保底

sol個陣唔係送架咩

又係同GG合作

一早知

event送2塊葉咁好

SG:要讓所以伺服器同步，gg角色同神器將加入rta

上次隻結他都冇出

佢啲支線對老屎忽黎講真係幾個鐘搞掂，之後就打足兩個星期飛機

給他同兔耳都係今次先有

認緊新手抽唔抽dz好

索爾送既咁爽
VERY GOOD

一定要抽哂佢

必抽

必咩抽

下年4月咪又有得再抽

無石唔洗急

玩20年的

真 年年加一隻

笑到仆街

給他

生命力

渣ga

結他，打錯

有冇亞服公會收人
利申hea玩

我都想入，但我日日清體

想問下點解我用ipad玩佢成鳩日都係到connecting我用手機玩又冇事 但係兩部機都係用緊同一個wifi 可以點搞

重裝？
我都係兩部機一齊玩 冇試過

今次廿幾抽就中
路路卡用攻爆 攻鞋好冇?

唔好 休息室最好

點解
見佢有雙破防都好似幾好用

原來今日開始又有免費解裝

畫像高級版鬥鬼係咪要刷滿

笑到仆街連合作都返炒
正宗養生驚

同死神合作好過,咁岩又動畫化,炒熱歐美個場
月牙天沖

結他應該免費，火槍女就要抽

傳送英雄最好

今次復刻故事會唔會同情人節咁樣8,9成相同，剩番個一兩成新野

應該有新支線，話哂都有出隻新角色，不過一定好攞命，之前4個星期嘅野而家變3個星期，仲要刷多10個滿畫像，然後再加未知冇嘅新支線

火槍女要抽就梗，但係岩岩上Reddit睇結他好似唔出

已經刷滿兩張
打手必用
BTW唔夠石121抽新火弓

冇10張都唔好話自己畢業

保底完璐璐卡 得返10抽唔夠 仆街啦

新手黎講水綺世同薇薇安升邊隻先比較好

但係兩隻都唔係for新手

帕貝爾好似有BUG 2技打水扇被反擊 有無人可以試下

冇計啦，新手唔多人選擇嘛

水扇唔算反擊呀嘛 佢係被人打+1專注 滿專注再出技 都冇話反擊你

真係冇其他5星？

升小水刺水桶暗槍個啲好過

原來係咁 仲以為有BUG
自

我都係估估下

你啱 就算寫明不會反擊 EG暗泰S1 只要水扇滿專注就會摑人

from reddit

渣波個野好鬼正

成年前

年經 仲有18年睇

gvg之日常

每年同GG合作又可以po一次

新手一問
今次pick up果兩隻洗唔洗抽

依家兩個呃石pool skip得, 黎緊兩個禮拜應該會出限定

忍呀 不過冇打手可以考慮火棺材

同埋有女唔抽=gay佬

屌我見路路卡個評價唔錯 抽左10抽
一隻5星都冇

10抽就想中5星

而家日服都有DZ 即係RTA會再見到DZ
南瓜同學生妹都因為活動復刻而多咗專武 來緊可能DZ木限SOL都會有
想話用反擊剋DZ 又有木瓜頂住
我都係去刷免疫裝先

人地既ac真係特別好彩 自己ac乜柒都抽唔到 人地ac出幾隻

望下藍b 再望下自己

玩過幾場木瓜奶發覺真係唔算勁,中下程度
雖然話係counter水扇,但其實係互相counter
水扇一個3技就block晒木瓜奶123技得返拉條作用
pvp 4v4作用大過gvg 3v3,係見到水扇先會用佢
但落左佢又要帶隻免疫/cleanse,唔帶基本上等於打少隻
因為好似上面咁講,水扇用左3技,佢真係完全無威脅
pvp因為4個可以拉多d條但gvg得3個血又補少左,條又拉少左都幾致命
如果佢3技多個cleanse可能會去返ok-好用程度
依家作用太單一

有奶就抽

好彩無升

升左，擺左係度

新手一問
啱啱入坑 買咩角既初始號好
暗25 定 暗拳 定 水龍女

暗25 木飛劍 偶像

仲有冇其他必揀既
是關見佢成十幾個五星

暗25做膽 偶像>光暗四星>三色五星 個人覺得

好

但係依家啲ac都2 300百蚊 買唔落手

我覺好過課金 呢隻game 課金太貴
Btw 係咪一定要有木飛劍

但係初始有機會比人bam
木飛劍可以之後1-10有機會中 冇都唔緊要等佢up

放比你5光暗

終於搞掂火水木13一分鐘場
砌到破產 可以抖下等月尾
btw有冇人些牙暗13快刷

係囉 我見佢唔加木飛劍 啲帳多好多選擇
唔會封掛

cap出嚟畀我哋睇睇

你個ac咪仲貴玩野咩

大家點睇

暗25一隻都夠

我會等下個禮拜先

揀多幾個問下價錢先啦

有咩分別

dz復刻

佢害中有幾千石 我諗都抽到掛

佢有*

復刻不如自己過圖拎鑽拎書籤 仲比佢加價咩

300

少年，你太年輕了

幾千石 其實做唔到d咩

保次底都唔夠，抽條毛咩

除非佢係喵喵車啦

唔係呠呠車咩

block 得耐記錯左

暗13快刷求stat

過10-10同啲支線就差唔多啦我諗

合作有3個pool 363抽

咁出事啦

credit card準備好未?

拿出你既魔法卡

屌原來合作無日伏份

你講gg?有冇source睇下？

係日伏版面無提合作
啲送嘢活動無寫有日伏

咁慘，可能日服yostar代理唔跟原廠

有合作 有無新角就唔知

巴打邊到睇
官網無
之前玩亞伏但刷日伏時 DEL 左 ACC 所以轉左日伏

Twitter有

THX巴打

係冇既 我自己用 木扇 火大媽 明星 飛劍

火大媽唔開技淨夾擊 木扇夠力就得

我好似係3千8攻 350%

都差唔多完 仲未見到殿堂SSS攻略
我想抄功課呀

不過唔知咩stat

cls .gun

我發覺我係連登走去同人理性討論真係好kai,一堆人將佢地自己嘅睇法塞落我度，都係翻黎apps台吹下水好過

唔明

Kai
個term好old school
嚟apps台9下9又一日咪幾好
等睇歐撚vs憤怒魔人

走左去時事台同人講功能組別，無啦啦俾人標左做白衛兵護主犬

係apps台放鬆下，睇胡大大光暗抽爆炸，神秘抽保底，開開心心又一日

將快樂建築喺別人痛苦之上
唔要得

睇完都覺得佢唔係好穩咁

我諗一開始BBK冇畀怪打嘅話應該唔夠力秒
同埋啲裝都唔知點跟

想入返坑
依家d光暗係咪仲係科技黎
以前買落d帳俾人ban曬

依加應該唔係啦

藍b

好耐無見

碌IG見到E7話reboot定re返黎睇下
仲有一個帳生存緊
火拳果然世界第一

有無公會有位收留我

咩服

你都重生 黎國服玩

藍b國際服
去睇下帳號先

係

睇緊帳

都係暗25個d

暗拳呢

6千 太貴

淘寶睇依家1-4進度都有光暗嘅

係 普抽有光暗嘛
你遲咗了
早一個星期免費70抽

係d帳全部入唔到 棄左

而家都重有70抽

有咩

咁順手買新帳

睇緊d 1-4改名嘅

加油

都整左5件90龍裝都未儲到一件自己整既裝既升級料 得100粒

未見過整裝粒石買50

出*

等改左先開始刷
唔想見到70裝

水扇定龍女重要d
想要大波妹

水扇啦

睇岩左佢

如果你買依個入左會之後
就會唔想玩

點解

無暗25 收翻埋先

一開波已經小光暗5
入左會重要見到d人日日普抽中

係非洲大
已經慣左藍b呢d歐皇

唔係咁鐘意25個樣

公會日日俾佢迫害

好似係你迫害多d

咁你有愛就得

打唔過咪用你地d英

買咗了

日服會唔會出晒4隻合作角呢？
咁Rta一次多4隻角

幾錢

170港紙

好平

升到十lv入團抱大腿

木偶暗法暗水奶打復活隊/暗刺好屈，如果對面有水扇仲正，木飛上破防標把，暗法s3車埋去連頭位都死埋

try try先

個ac咁屎好難唔平

佢對暗拳有愛

我id
廿八座肥豬王
係咪唔洗過10-10 普通抽都可以出光暗

你睇下個pool 正常係有

哪有暗水奶

sane

個會咩名

哪有暗水奶暗法

Lihkg

以家抽

哪有錢,你老母.jpg

終於的起心肝練左小水刺上50 lv,加埋新抽既璐璐卡可以自動龍13啦

btw,水龍女攻數據高咁多但輸出少小水刺一大截，簡直係限定既恥辱

加咗

而家個個速刷hunt 13
咁咪無機會帶肥

已經升到冇野好升
希望佢出啲半體免體活動
唔係多多鑽都唔夠刷

我好多隻排隊等緊升
D肥已經齊哂 無機會上50

屌佢啲體需求就愈黎愈多 石又唔回滿
係時候發動第二次炎上

佢就係想吸多d金，d體平佢咪得賺少

而家送咁多體
佛心遊戲炎上唔落

你full左好友

ok 我加咗你

有好多咩 燒得仲快過以前討伐11

暗水奶比人清buff就gg
Btw 想想問下無木偶，暗法點配好

打反擊隊專用姐 冇話一定要配啲咩既

證明我地勁左

火水木都分幾鐘 賣腎都唔夠刷

爽

暗水奶本身抗性高，撐到2，300抗唔難，rta對面食魂另計
無木偶可以試下木埃暗拉茲暗兔，如果有新水限可以換走木埃，但要高速高爆率，帶兩本魂書，一速新水限s3拉全隊，二速暗兔再拉，三速暗法秒一隻，最後暗拉茲再拉暗法，暗法消兩次魂應該完場

新水限S3可以拉條？

爆擊拉暗兔

應該係爆擊會拉暗兔再拉全隊先岩，打錯

幫幫手去reddit 或者巴哈傾下耗體問題
就黎買體買到老破

在討伐13推出後, 體力需求亦逐漸上升

都係多左2體姐

我覺得係一個好既機會帶出個問題
一直都覺得佢d體貴 雖則我都知窮就唔好學人打機
但以家食石連3場都打唔到

30石回60體 真係有d on9
我覺得回80/100 好好多

等我話俾大家聽其實你地玩緊一隻咩game

中晒debuff都照中

想auto龍
但係依家 水龍女 寶馬哥 dz 同 安潔
成日都王關就先食條龍兩下 然後未扣到咩血就到條龍開大成個盾打都打唔入

e7 日常

龍13黎?

寶馬同水奶2揀選1
換隻3星水槍入去

想問各位巴打呢個帳得唔得？$30x

300蚊一光暗就唔好 我覺得

得隻暗25有d睇頭 練度如何？
首抽賬號可能仲有十幾抽光暗搏下
仲有冇其他選擇？

咁再揀吓先

龍9炸...
但係寶馬哥無回
dz個debuff一完 條龍打中後排求其一隻就收皮咁濟

攻裝DIZZY?
換速裝俾佢好D

諗住用佢黎刷野所以比曬啲裝佢
但係我試過放dz個裝去龍女到
攻擊力相差得個少少

攻裝俾其他打手啦

ok
咁小水刺同新水刺用邊隻好
好似小水刺1技可以係咁打會勁啲

邊隻係新水刺

打龍小水刺加城主世界第一

yd日常

召喚藍b

有冇卡琳，用佢裝出血神器，dizzy換4星水弓，裝星辰，全部速200 應該ok

遲下合作，升爆燒傷神器比水龍用

咩事

唔夠lv入唔入得會

我唔係加咗你入會咩

係喔
無留意到入面有信封

亞服有無公會收人

連登聯盟有位

其實出血神器即係邊隻？

合作限定梅喧個神器
黎緊有得抽

正呀

咁如果抽唔到有乜替代品？

打火機 送既 都係上DEBUF用

終於砌掂木13 三帶一

想問 暗25除咗提籃 推薦用咩神器？

有無自動龍13隊推介

lihkg亞服公會可留位?
玩番一個星期都唔想入其他公會

申請左，lD: kamxxxx

閃

包包頭、水桶、小水刺 +多隻水打手
不過裝先係最緊要，練度需求高

想問下隻驚D 4星暗，會唔會有機會出普通柒既保底抽？
好想要暗兔/ 暗羅季

唔會

有呀，你有信用卡咪有保底lor任抽嫁woo
放心la，到時你唔想中就會中3S返來

信用卡係抽月光定神秘 ?
其實我一路都唔知神秘有乜分別

平時抽光暗方法有三種
1. 抽夠120書籤，就有一抽光暗，無保底
2. 用書籤抽普池都有機會中光暗，無保底
3. 神秘抽，5星光暗有保底，4星無保底

真

識人ALL IN普池中到齊角

齊3星角

平哥

邊個叫我？

練度高都唔係100%穩，有15% 要睇你人品
都唔明set到咁難做咩

唔快但8成左右過

唔係個d 神人速刷隊，但起碼夠穩暫時都未炒過,只要熄左小水刺auto skill 就得，但真心而家龍13唔抵刷

無DZ

新手用水老豆啦

水扇 小水刺 水桶 光狗/水奶

有無亞服公會有空位收新手

Epic China

賽茲拎來打龍13 有無得諗

你坐咗好耐
用咗成個禮拜

畫風

請問仲有冇位
Rank 53 3千幾分

sigret chloe ssb angelica
so far 100%
ssb defense break到就開盾前打死

你申請

之前見到張木飛身光74頭 笑死

咁光暗4星, 係唔係都唔會有up?

神秘池 當係
唔係5星就4星

正 光暗炒曬

你入唔入tg？

比黎

係咪入唔到game

same

已執柒

+1

想請教 hell raid 女王個邊個隻暴擊菁英怪點打痴撚線仲難過打女王，又打又高攻，仲要消唔到佢攻buff

上debuff 有冇dizzy

一開新地獄個陣個個都話一擊同狂暴精英先係真大佬

終於有第一隻四星寵
點知想要3S要升多一隻1S上四星再合

係咁麻煩 ， d經又難升

試過照秒我同埋上dizzy 就上唔到木飛劍破boss 防

dizzy 做頭 上左miss 同減攻應該唔難

有得100%算好啦

100%要用多好多資源

玩咁耐都未見齊D S技

有冇凱隆專家係到 想睇下啲stat 我打人地個隻根性秒我全隊

唔係速型4千攻3百暴是基本，最好有免疫套

暫時咁樣用住先
見人地個d 230速 百爆 300暴傷 無得gun

癲撚到，唔識跟

藍B隻隻都咁勁

有冇巴打有幾萬石

抽到暗賢者
但係咪冇用

新手岩岩過到龍11同普通亞茲
得3隻升左6星,
下隻6星應該focus打地獄拎裝, 定龍13整裝好 ?

專武用邊招？

龍13，地獄啲88裝升唔到90，仲要頂盡1個月得1件

我都穩刷唔到
咁快龍13

龍13係無得穩架wo 點都有15% 整到打快d仲好
係開盾前殺就彌補番

技一

而家用 4眼水鐮, 水桶, 路路卡, 水奶
呢個組合再6星水鐮應該都屌到13?

唔識搞隻小水剌
唔夠裝比佢
用返城主水龍水扇可能好啲
係冇得快
對我依啲唔課慢刷都唔錯

新手回鍋

我好多時都係開咗盾之後先殺到

藍b你仲玩緊

玩20年

我見無咩驚玩
加埋黎近有大奶奶抽先玩返
而家得返四千石唔撚知抽唔抽到
PVP跌撚到落銅

課

以前加加埋埋都課左皮幾野 唔課啦
留錢課隻exos heroes仲好

應該得

萬8血, 1300防, 打到得返1/3血 隻水奶頂唔住

2萬2血，1800防就差唔多

諗緊係咪應該練佢 rta幾好用

水奶定係包包頭企頭好？好似個個都水奶咁嘅

無聊一抽普池又中

等緊國際服e7 88

因為包包頭要撐抗性同埋pvp會用到佢，要佢硬到頂到龍13有難度，除非你其他角色有補血或者減傷類debuff

坦唔到不如你路路卡換多隻補 水桶加水眼鏡夠殺

就算出exos國際服都唔會棄e7,動畫角色完全取代唔到,btw本身唔係話4月出咩?

用高抗包包頂 就唔會俾佢推條
咁就輕鬆頂

都得喎, 試下包包頭換路路卡先
怕就怕破防斷左咋

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

恭喜巴打

721唔見人好嬲佢講野一定又曬光暗5

好似話5月視乎肝度睇下點
不過e7角色同劇情世界級

五月尾 我都等緊

e7劇情+動畫係世界級都無用
活動悶撚到仆街
希望隻exos heroes會好D

支那

一陣柒味

cls邪神版木扇

第2張圖用水果個重唔係性女溝小王子

到時應該有棄game潮

棄完咪又係返黎
睇個樣就覺得麻麻地

兩隻都玩咪得，EH Hea起上嚟可以Hea過E7

等6點香飯

有無亞服公會收新手?

有新光暗5睇未

收到wind拉斯轉職變光暗

我要光暗5

下期神秘4星暗拉斯,舊5光暗

我唔信 係新光暗5

直播預測

拉斯1技3技有強化，大技全體加防，1技可能多個挑釁，火屬不變

暗木飛出場

胸彈技能同神器演示

交代其他下合作詳細

討伐13正式remove70裝

fix bug

木奶新skin(非epic pass)

暗木飛 真唔真

鳩up王

我聽公會巴打講既，我覺得都高機會，下既暗5新角，出暗角既人選應該係3色既正氣派，寶馬/木飛/木伯都好高機會

出咩都冇所謂
反正最後都係暗25起身秒你全家

我都係得閒睇佢劇情多
e7抽咗成堆大波妹拎嚟擺
又懶得肝

聽講係寶馬 一係拉斯光暗5星

屌唔好係寶馬,係寶馬我就要all in 了

暗寶馬一定好型棍

聽日更新
合作pool
合作支線
拉斯轉職
改hunt13
新通行証
更新12個鐘

幾時先肯自動爬塔

暗板火正太

出技都冇所謂
反正最後都係暗25起身秒你全家

好垃圾

好似係counter所有復活wor

你有冇睇佢個barrier先,好似痴撚線咁厚

唔洗睇啦
反正最後都係暗25起身大攻擊，秒唔到你全家你隻輸出都會死
冇人可以真正剋到暗25

認真,佢招passive係如果對家有人復活,全隊免疫加一個超厚盾,demo隻就暗25連盾都打唔穿,實測就唔知了

理得佢 係咪都要抽啦

那有錢,你老母.jpg

啲韓仔個個話skip

之後個個真香

借

因為個角色造型真係一啲都唔吸引,我諗係得鍾意正太嘅女仔先會all in佢

得1 turn

就係為左剋暗25,不過你玩counter隊嘅角色對面咪完全打唔入

而家新角隻隻都想counter op角
光泰溫 - 木埃
暗奶 - 暗25
火正太 - 暗25
但冇一隻真係counter到
因為你counter到一隻，你就處理唔到佢啲隊友
所以都係繼續用暗25

光泰點剋
佢都唔會中debuff既

下下期光寶馬 我已經感覺到

Strong hold到寶馬出

之後到暗木飛

神秘抽寶馬，月光抽木飛。兩抽攪掂

70裝仲提升仲刷緊11架
聽日歌姬有日文

訓醒未

要打rta了

藍b齊光暗5未

留定書籤抽寶馬

木埃+暗25=不解組合

光泰加暗Haste,已解

差4

有神快拜

依度有人齊哂啦

個PVP完季?

暗海斯特淨係升血防速就掂

之後重鑄料似乎仲難出 定我理解錯

一個禁強收你皮

好似係翻譯錯,英文係下降

新手rta疑問
打到master之後唔打會唔會 decline返去gold

1600以上先跌

光瑪雅係咪淨撐防都打得痛？
想砌隻嚟玩下

即係打到master唔繼續打就會跌返落gold

2500防，200暴傷，100暴擊

未打 嗰陣係咁講3日唔打就跌

砵砵車如無意外會追到藍b

唔係俾人踢左落坑咩

好難砌

睇完更新
見下星期冇嘢抽
又抽咗50下普池，10下神秘
Total 2個4星神器
繼續我嘅非洲生活

仲要血

暴率鍊for sure

遇親支那人都打到佢殘血臨贏前被disconnect然後當我輸
so far4/5場咁輸搞到無mood再玩rta 又無report button

咁仆街

有得咁架咩
應該大家一齊連server架喎

喺大陸連e7好lag
因為要vpn
佢哋都唔想

我就黎20隻
重複又重複

係咪要踢埋你落坑

收翻把嘴先

ok assume 佢地唔係特登
咁個system係咪應該計 雙方remaining health高者為勝
最少都當draw而唔係我(full health vs <10%btw)輸

lag機應該變auto？

男主好撚型
同埋好似幾勁

係，岩岩上左6，準備聽日直接升爆佢

好似幾磨得 又係騎士可以帶減傷 一唔小心破到甲拉埋個高攻隊友

Diu 我仲諗住有dizzy抽

Rta騎士大隊
光瑪雅 男主 亞敏 暗龍
然後全部反撃套，大寶劍
嘲諷大隊，光瑪雅負責收頭

我全隊滿血
木刺 光弓 Cdom 光火法
支那隊
暗tene 寶馬 光basar 光敏
我先手 光弓s2 木刺 s3 對面全隊得返 <10% 血
到我Cdom 就即刻 disconneted
光火法係 cdom 下round 仲有s3未用
無理由寶馬復活1v4掛

好耐冇追擊藍b

係都你先

可以留翻比個孫玩

對方有60%機率暴斃，食魂2技冇cd仲要加輸出同自己2回合免疫buff,爽到爆

有，下星期咪有

已經50左就黎6星到

已經+埋15等聽日買經驗buff極速衝完主角再整多5隻新肥for兔耳

等你食評

有乜，公告無寫咁既

咁快手

有冇人有練亞敏
佢啲技同坦隊好夾
加上男主轉職，全坦隊好似幾好玩

有冇試過用模擬器玩 我手機rta都成日斷

8 小時前

之前有用過黎放gvg守
我當奶媽咁用，s3解debuff又補少少血同減傷

勝率如何

X5場，都有差唔多6 7成，可能啲人果陣唔識打，無帶補血比我磨死左
反擊dizzy,暗臭，木敏
但係依家啲人個pool大左應該唔得，同埋呢隊野好易比水扇車死

反擊爛賭妹好似幾勁

唔講笑
Rta好勁

帶埋木瓜奶

無裝

拆咪有

得一套counter輸出裝係Charles身上,刷極都係出吸血裝

好Q多玩法想試,但係一係冇裝一係冇upgrade charms一係冇人參,乜都玩唔到

睇嚟你刷得唔夠勤力

仲有2hours

冇睇到公告，冇升定拉斯添

但點解唔係黑化拉斯

完全唔夠pvp分買野

刷到頭痛

新手想問聲 一件裝 左上角既等級(85,75之類)
同稀有度(傳說,稀有之類)
其實會影響D咩?

隻新角幾時出?

好,無理由咁on9未開buff就刷符文,拉斯轉職delay

開ser都冇人

買完個pack all in 普池
終於中水錘
差2隻就齊3色5
不過光暗5抽都係垃圾

正，2抽中左，可以留黎抽dz

但7抽光暗無料到

點解我同你講恭喜你唔回番我

多謝好人一生平安

呢排第二隻驚打緊比賽，可能睇漏左，打大陸仔

補返句多謝

召喚

多謝你

屌自己on99笑左,打開睇回覆咩都見唔到

新手抽到依隻有無用

冇,可以俾水泰食

人地就中果d,我就中依d

擺住倉先 遲d超絕buff

有得中仲係度嘈

下次會buff 放心

其實都唔差
功能角

雖然好多藍裝，但係冇70真係好爽

依排比幾隻女渣光晒我啲肥
唔得閒刷

巴哈有個香港人呃人帳仲要開台
邊位巴打？人少少認咗佢

我而家都冇肥,我等遲下活動經驗Buff+買Buff先算,橫掂我已經有幾隻6星放左係度冇裝用,唔急刷肥

有無link

多啲資料我先可以準備花生

睇咗 比人屌緊

請問各位巴打 梅喧池張神器係唔係一定要入手的？

收到風
佢連登帳叫鬼馬呠呠車

影撚衰香港人

咁撚閪巴哈個名咁撚臭仲夠膽開台都算係極品

我賣點是無課也能玩得强

細就細左d 有無人識呢條撚樣

好似有花生食

咪屈我，我重課架

推一推

no

屌佢pvp場出error扣完我兩張卷仲要唔計我有打

仲要當我revenge咗無得再re

討13升90裝粒野真係仲難跌左 ON9

就係用模擬器都斷
唔係咁樣被輸4場已經上左master唔洗再煩

偶像神器bug咗？拉3000攻龍女唔拉3700水扇

佢改完有冇機會出50粒?

有

謝巴打 咁可以勉強夠抽遲下個隻合作角

咁都有得狙擊

我一路以為重鑄料有4粒係因為活動buff,點知原來唔係，咁我刷黎把撚，本身已經有2萬幾個龍爪

睇嚟師兄你啲錢多到用唔晒

暗火正紙上談兵:
我度過血條 佢S2盾大約有佢生命值6成
但個盾同免疫得1回合 除咗恰暗25別無他用
S3穿防 條片入面佢21765血打到7924傷(有攻BUFF)
有啲失望 詳情等睇倍率 有可能真正玩法係堆5000攻靠S3秒人
唯一作用係RTA等對家揀暗25 你LAST PICK暗火正伏鳩佢

結論:係仔，唔抽。

上星期都諗到依個問題
點知真係10場出1次

我屌你sg

笑死,SG真係點都有辦法搞9我地

之前問過，有巴打話可以用活動送果張代替，免得過都唔抽喇

過幾日又扮聽民意 再改

結論：抽定等buff

結論：抽得中先講

等睇倍率

你同藍b講呢句

之前已經有活動角仲係唔係唔洗換?

我要重鑄料呀DLLM SG

即刻唔刷,信箱啲體刷活動同1號刷塔好過
葉strong hold到出討15刷100裝(未棄既話)

1場4粒,22體未計唔出

我之前出post話d體力成本過高 班台仔仲話嫌體太多 cl7s

以家刷撚到天明都未升到一件

個rate好似升左d?

準備玩返

買acc要有咩好呢？

都係暗25 水扇dz ?

你兩個明明話無70裝就收貨
而家又唔滿意

binc

好撚彩我係重鑄派

真係無諗過佢活動冇加乘咁on9

真係好記性

笑屎

0分上返4000分個過程慘過刷龍

一隻暗刺auto都可以0分上4000
有幾慘

無暗刺又唔夠石爆

我都係啱啱先打返上2000分

放e7 帳 最高5000

11唔重複光暗

無水扇同合作限定角

Tg:

你棄啦？

賣到咪棄

唔課就抽唔到角

玩黎有咩意思 唔通真係月供咩

賣幾錢？

唔計光暗
3色有保底都唔差啦
挽留

劇透

挽留

你都唔係買既問黎做咩

草唔到3次121的

參考下

原來我冇出血神器

我發現藍b係咁問人個帳幾錢
係咪又準備棄？

賣ac6000蚊有暗拳

扑野未

Reddit屌hunt 13掉落屌得好勁

冇乜事都唔好重鑄裝
啲石難跌到 4粒4粒咁跌

本身改到暗刺咁勁已經好撚無引 整90lv裝仲on9打到佛誕到未整到一件 討伐13仲要出70lv裝 之後扮聽玩家意見改左唔出但就改低素材機率 營運on9完未我想打下機姐

好想要張流血神器用黎打龍
但係冇得121

有junky dog配水桶咪夠，唔駛要手袖

我都越玩越覺得今個patch唔對路，岩岩Reddit有人po左250runs得50幾個新reforge materials,即係而家你可能要打1000場先整到一件90。長遠黎講就算你咁勁齊角，你玩到嘅角色可能唔過20/30隻，f2p更加可能得10幾隻

唔係點玩20年

唔好話20年，兩個月都頂唔順，佢啲掉落率變到咁我而家已經唔想再刷龍

用火機算啦 本身有單手既就唔好追神器, 無既抽到咪當bonus
你黎緊仲有胸彈要抽

有冇巴打知差左2%係咪關品質事？

好似係計跳咗幾多次
你左邊跳咗4次
右邊3次
所以左邊會升得多啲

之前巴哈好似有人研究過

base +1
1roll +2
2rolls. +3
3rolls. +4
4rolls. +6
5rolls. +7

roll=之前buff過幾多次 類似咁

唔該兩位

刷完畫像唔夠charm升

神器charm咁難拎又係ON9既野, 唔用粉換想升30級又係FF

課金咪易囉

我f2p

真
幾廿張升到十幾級就冇升

洗唔洗刷咁多set , 我比盡刷3set算, 一黎無石升,二黎比起3星個張唔係差好多

我講緊唔同種類神器幾廿張姐
唔係同款升幾廿張

放e7 帳 最高5000

11唔重複光暗

無水扇同合作限定角

Tg:

Push

仲以為你講緊廿幾個畫咁癲
我活動D神器石+普通迷宮卷換+每星期D銀光換+每日迷宮商店+公會180 都係唔夠食

5000係指pvp分？

邊個好 好似坦唔住人哋

萬7血沙包 vs 9千升標靶

大佬唔好笑我

係

我咪又係差唔多
以為你講緊賣價最高5000

點會set賣價最高

AC已賣THX

BTW發現仲有個5光暗小號

新手想收可 Tg:

我都好奇

今日打咗場pvp有個19000沙包

賣咗幾多錢？

蝕左幾千咁賣架

幾錢就唔廢時講了

你當課6-7個神秘pack 既價la

好難賺住咁賣
你估6000暗拳時代咩

解脫了 其實有d唔捨得 話曬半年

都4千幾5千蚊

又少一位巴打
以為呢到得返鬼馬呠呠馬同佢啲𡃁

認真問嘅 唔好屌新手 想問依家活動係唔係有得拎畫像？

上個活動都未刷哂

爆葉刷30體好快刷晒

光弓真係新光暗5入面最op嗰隻
點解當時我冇抽到

y say this

三星光弓咁易抽，今次既塔中啦

睇下ydcb
只要畀光弓慢=輸
最能夠體驗裝備差距嘅角色

999

仲未1001?